泡菜茅過西，抵輸

打波定打人？

會長

會長好波